青馬火車模型撐警黑店話手足炒東鐵

呢個垃圾Peter 老闆，自己賣火車模型小小常識都冇，如果係手足造成，就會炒頭卡火車啦？

呢個Peter 係青馬大橋觀景台開火車模型黑店，賣貨全部賣廠價/ 炒價，$1900-2100 水平的貨，佢可以賣$3500 ，不但騙取大量傻仔金$，仲要利用「香港獨立關稅區」，將所有海外平價入貨的火車運到香港後，再高價轉運至大陸，避關稅以賺取暴利，無心為香港人，更公開表示支持popo「執法」以佢為榮

早排更加搵藉口指「香港時勢不樂觀」，導致需要暫停每天營業，除非預約才能開門，實情係因為自己撐popo 撐到冇生意做

佢就成日懶好人，開whatsapp group 交流，話分門別類，歐美火車一群，日本火車一群，每群只可分別討論歐洲/日本火車，否則踢群，不過實情就雙重標準，在所有非中國火車群討論中國火車，不會被踢，更會獲得Peter 黑店老闆一起討論，足見Peter 老闆的愛國心有多強烈

見到Peter 老闆咁可憐因為最近嘅社會運動而導致沒有生意好做，在此希望幫Peter 買廣告，請大家前往青馬大橋觀景台幫忙光顧，希望他能夠有更多生意做，祝生意興隆！！！

自推

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

Push

呢個呀叔？

連啲鐵膠都傳𠵱啲嘢
真係唔怪得香港咁淪落
連啲次文化、Otaku都唔專業

正解！

推

推！！！